[文宣] 建議各位多啲入啲社區fb group做宣傳

呢啲社區fb group好多中年人係入面9up

嘗試下share張圖之後 揀啲溫和性既反對言論去解釋

如果硬頸派同想鬧交盡量用少啲文字去處理
唔好引發做罵戰

比佢地理解下我地原意 動機 同效果

仲有多啲舉例子 佢地信外人做既野多過自己人

希望藉此拉攏中間派同黃絲

比佢地明白抗爭一定有成本

就算200萬人遊行 果個星期日成個港島區啲商店都受好大影響 唔好直講矛頭係邊個 引導下佢地思考

大家加油努力 要啟發下佢地獨立思考能力理解到我地做緊乜 先可以令抗爭成事

最後

共勉之

以不引戰為目標

就算人地唔同意 都比佢地知道原意

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

呢啲group要admin批post
條友深藍又點批本土post?

有啲唔係啵 西環果個幾自由